「學生動源」籲全體學生團結反送中 6月9日一同上街：港處危急存亡之秋

【引渡惡法】「學生動源」籲全體學生團結反送中：港處危急存亡之秋

多間大專院校、中學的組織先後發起聯署反送中惡法，提倡港獨的學生組織「學生動源」亦發出「告全港學生書」，強調逃犯條例修訂草案審議在即，香港現今乃危急存亡之秋，

而長久以來學生都是抗爭運動必不可少的力量，呼籲6月9日全體學生一同走上街頭，對抗惡法修訂，

「日內學生動源會公佈反逃犯條例修訂入校計劃，屆時將公佈計劃詳情，歡迎全體學生加入有關計劃將反逃犯條例修訂意識帶入校園」。

「學生動源」指出，近年學生力量在抗爭路上沉寂多時，但現時香港正處於危急存亡之秋，一旦條例修訂通過，勢必嚴重影響香港人生活環境，因此懇請全體中學生、

大學生與他們團結一致反修例，保衞我城。

「學生動源」召集人鍾翰林在其個人facebook指，希望聯絡發起中學組織聯署的人士，以便進行反修例入校計劃。他又表示，其母校佛教茂峰法師紀念中學的舊生，

主動找他參與該校的校友師生聯署聲明，令他很感動。

鍾翰林表示，「學生動源」於6.9大遊行時，會在隊尾竪起組織旗幟作記認，「如非必要學生動源不會採取非常手段以作抗爭，但學生動源絕不會畏懼採取任何抗爭手段！希望全體學生屆時在加入學生動源隊伍！」

鍾翰林早前於立會外參與反修例活動時，被指搶去1名示威者手持的旗桿上國旗，涉嫌刑事毀壞被捕，其後獲准保釋。

除咗6月9號上街，希望大家都可以幫手聯署呀

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
好重要所以要講三次

（全球聯署、白宮聯署、學界、各行各業、宗教、地區/ 海外港人等等）反送中聯署合集

推